Resumen

(Dar el Resumen del Issue)

Pasos para reproducirlo

(Indica los pasos para reproducir el bug)

Cuál es el comportamiento actual de la acción?

Cuál es el comportamiento deseado de la acción?